Q. Which Python keyword indicates the start of a function definition?
A. def

Q. In Python, how do you indicate the end of the block of code that makes up the function?
A. You de-indent a line of code to the same indent level as the def keyword

Q. In Python what is the raw_input() feature best described as?
A. A built-in function

Q. What does the following code print out? def thing(): print 'Hello'; print 'There'
A. There

Q. In the following Python code, which of the following is an "argument" to a function? x = 'banana'; y = max(x); print y
A. x

Q. What will the following Python code print out? def func(x) : print x; func(10); func(20)
A. 10, 20

Q. Which line of the following Python program is useless? def stuff(): print 'Hello' return print 'World' stuff()
A. print 'World'

Q. What will the following Python program print out? def greet(lang): if lang == 'es': return 'Hola' elif lang == 'fr': return 'Bonjour' else: return 'Hello' print greet('fr'),'Michael'
A. Bonjour Michael

Q. What does the following Python code print out? (Note that this is a bit of a trick question and the code has what many would consider to be a flaw/bug - so read carefully). def addtwo(a, b): added = a + b return a; x = addtwo(2, 7); print x
A. 2

Q. What is the most important benefit of writing your own functions?
A. Avoiding writing the same non-trivial code more than once in your program
