Q. What is wrong with this Python loop: n = 5; while n > 0 : print n; print 'All done'
A. This loop will run forever.

Q. What does the break statement do?
A. Exits the currently executing loop.

Q. What does the continue statement do?
A. Jumps to the "top" of the loop and starts the next iteration.

Q. What does the following Python program print out? tot = 0; for i in [5, 4, 3, 2, 1] : tot = tot + 1; print tot
A. 5

Q. What is the iteration variable in the following Python code: friends = ['Joseph', 'Glenn', 'Sally']; for friend in friends : print 'Happy New Year:', friend; print 'Done!'
A. friend

Q. What is a good description of the following bit of Python code?; zork = 0; for thing in [9, 41, 12, 3, 74, 15] : zork = zork + thing; print 'After', zork
A. Sum all the elements of a list

Q. What will the following code print out? smallest_so_far = -1; for the_num in [9, 41, 12, 3, 74, 15] : if the_num < smallest_so_far : smallest_so_far = the_num; print smallest_so_far
A. -1

Q. What is a good statement to describe the is operator as used in the following if statement: if smallest is None : smallest = value
A. matches both type and value

Q. Which reserved word indicates the start of an "indefinite" loop in Python?
A. while

Q. How many times will the body of the following loop be executed? n = 0; while n > 0 : print 'Lather' print 'Rinse'; print 'Dry off!'
A. 0
